Disney+ 問題

我本身vpn挽disney+挽得好地地，今日paypal收咗我一次錢而家就log in唔到有無師兄一樣/收完錢無事仲有得睇？想知係佢封咗定我問題

你用咩vpn?

你有冇開心share比人先，不過好大機會係vpn個到出事

有無人夾Disney plus
$165 一年
chrome / firefox 有插件可以添加中字
vpn 亦都無咩限制